全力支持中籤嘅醫護大罷工！唔撚好醫武漢畜

你話驚醫護罷工會死人？？
咁好，抽中要跟班大陸畜生嘅醫護
請你地全面罷工
淨係醫香港人（冇口音、唔講蝗語）
醫護都係人
有乜理由我地班醫護因為一句「職責」就要陪班大陸賤畜攬炒？？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次